想砌機 7k內

之前已經問過砌機list，等到而家終於捱唔住要砌機
budget 7k到，唔包window
用途：打機 gta，ghost recon，division等...
因為前排發佈ryzen 7，想知出r7定i7好

等Ryzen 5/加budget

之前等R7,而家等R5?

budget問題